Cartes Magic.
\begin{enumerate}
  \item Le résultat cherché est dans la case \Circled{D}.
        \begin{align*}
          D & = 147+183+57 \\
          D & = 387
        \end{align*}
        Ernesto possède $387$ cartes en tout.
  \item Le résultat cherché est dans la case \Circled{C}.
        \begin{align*}
          C & = 133 - 57 \\
          C & = 76
        \end{align*}
        Gisèle possède bien $76$ cartes \textit{Sort}.
  \item Le résultat cherché est dans la case \Circled{F}.
        \begin{align*}
          F & = 345+387 \\
          F & = 732
        \end{align*}
        Les deux joueurs possèdent à eux deux $732$ cartes.
  \item Le résultat cherché est dans la case \Circled{B}. Mais on commence par chercher \Circled{E} qui est nécessaire.
        \begin{align*}
          E & = 732 - (307+133) & B & = E - 183   \\
          E & = 732 - 440       & B & = 292 - 183 \\
          E & = 292             & B & = 109
        \end{align*}
        Gisèle possède bien $109$ cartes \textit{Terrains}.
\end{enumerate}